mk發生咩事

下圖

郎豪方哥邊刀好多人

中間條友

仲有冇人係現場

岩岩真係痴線 好彩走到

仲有黃小姐

???

Uncle呢？

金鐘站出 同一車廂

邊個嚟?

王菀之呀

收工食飯咁撚逼先黎搵呢D野玩

臭G IG開LIVE做直播